頭先揩花人地架車，司機唔在場

嗰個咪錶場長期都係啲攞材料嘅工程車
所以成日見到
岩岩揩完後面好多車，所以兜左個圈先返黎
等到車主返黎，都係成日見到的
已經settle好
事發時後車有車cam
想問下如果佢畀段片畀差佬
差佬係會聯絡對方車主了解件事先
定係直接出傳票警charge

差佬唔得閒理你

簽和解紙